懺悔系列 求屌

是咁的

前兩個月飲野識左個架妹醫生

有次飲完 上左佢屋企發生左關係

依家唔知點面對自己女朋友

對唔住 我係壞左既人 比少少時間我搵返自己

語言不通，日本妹爆響口你女朋友都聽唔明啦

個架妹識講廣東話

快d屌鳩我啦 黎屌醒我啦

真係屌你都費時
我係唔會俾你好過，你慢慢懺悔啦

ff